罕有卡通風格技術格鬥GAME~LOST SAGA!!

片

睇完有興趣就入谷一齊玩
Discord:

Whatsapp:

安裝註冊教學

泰服官方網址:

泰服下載遊戲頁面:

[請下載 1.27 GB那個]

泰服申請帳號頁面:

申請帳號頁面:
第一行: 登入ID (非遊戲名)
第二行: 密碼
第三行: 確認密碼
第四行: 電話號碼 (06+8個隨機數字)
第五行: 電郵

完成後，用桌面的Lost Saga TH.exe來執行遊戲。

128 維園見

xxx

eee

死唔斷氣

ccc

隻game唔新架啦啵

uuu

你煩唔撚煩架？死唔撚斷氣

仲未執

台服執左未

e

c

x

X

a

n

r

m

k

越出越唔好玩